最近成日睇返d舊漫畫

無論漂流教室定逃離伊甸園
兩個主角老母既行動都勁令人感動
不知不覺又睇喊左

逃離伊甸園腰斬爛尾

唔斬作者點出新作
呢個作者好把炮 腰斬完即刻有新作